club like買notebook有冇伏？

平撚到笑喎 小驚伏 但都算係大公司
屌唔屌？

部機好一般咋喎

因為我都係諗住返學用 窮呀 大佬
利申 eng仔

tap返

但係想問下 呢個價位 呢部機抵唔抵屌

你不如講吓你買部電腦來做乜嘢先？打機？文書處理？

Club like都買過幾次野冇乜問題 仲幾快手

OK啦 不過不失

主要返學用 都係microsoft嗰啲文書處理
同埋平時都會睇下片咁 頂多玩lol
都睇過好多部機 覺得呢部最抵屌

大學優惠唔係抵屌啲咩？

thxxxxxx

ok 收到

我見上年個大學優惠 都冇乜特別平

腦埸$5300左右買到512gb

clublike淨係買左airpod pro

MacBook Pro 仲平過back to school ?

acer信唔過，好快收皮

樓豬如果未買可以睇下呢個，貴幾舊，但係有獨立顯卡，如果要畫圖應該會好用啲

我買咗luu
同埋始終我唔太熟電腦嘢
所以都想喺大公司買
不過多謝先~